【真香港人】定一首屬於香港人ge歌/國歌

如果你支持港獨 你可以叫佢做國歌
如果唔支持港獨 可以當佢係一首代表同屬於香港人或者香港呢個地區ge歌
無論點都好 我覺得我地應該有一首代表性ge歌 抗爭ge時候可以一齊唱

今日睇左winter on fire
同香港情況真係好似
佢地ge團結精神 我地都有
但硬係覺得差d野咁
係一首屬於我地真香港人 真正愛香港ge人ge歌！！！

睇過winter on fire ge都知道佢地抗爭ge時候一路唱烏克蘭國歌一路打狗 士氣係提升左好多 因為佢地唱緊ge係代表自己人ge歌亦係一種精神

之前有位巴打都開過類似post 但已經沉左
宜家重新提議一次 大家集思廣益 揾一首歌黎做屬於我地ge歌
我諗到ge淨係得海闊天空

推

Puuuush

自推

已經定咗

冚家拎

有咩

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

自由花有無得諗

未聽過 聽下先

支那會啲六四哥就算啦

海闊天空

真心覺得海闊天空幾好 beyond ge歌夠濃厚香港味道
又見證住佔中到宜家ge抗爭